<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-10-14T23:17:23-05:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Metzonalli</title><subtitle>Un espacio para escribir y mantener un diario personal.
</subtitle><entry><title type="html">Día 2: Salida con los compitas</title><link href="http://localhost:4000/journal/2021/10/14/dia2.html" rel="alternate" type="text/html" title="Día 2: Salida con los compitas" /><published>2021-10-14T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-14T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/journal/2021/10/14/dia2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/journal/2021/10/14/dia2.html">&lt;p&gt;Son las 10:56 pm y acabo de terminar de cenar una Yakisoba. Estaba deliciosa pero estoy segura que no es una Yakisoba real, hasta donde recuerdo las Yakisobas tienen un buen de ingredientes incluendo huevo y esta no tenía huevo lo cual para mi es genial por que de haber tenido no la habría comprado. No soy fan del huevo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy fue un buen día. Después de mucho encierro, casi no salir ni socializar, salí a ver a unos amigos. Por eso es que terminé cenando tan tarde y comida de la calle. En otras circunstancias habría cenado algo tipo 6 ~ 7pm y algo más saludable definitivamente. Pero en esta ocasión, un amigo (Hector) me invitó a la librería de su esposa para juntarnos con otros amigos y saludarnos y conversar un rato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No. 1 no sabía que la esposa de Hector tenía una librería y la verdad me encantó, tiene libros muy artísticos, vende café y simplemente puedes pasar un buen rato ahí, está muy relajante y más privado y personal que ir a un stackbucks… Se siente más cozy!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y no.2, me encantó ver a Gali y Hazzim. Siempre es un placer ver a Gali, me encaaaaanttaaa pasar tiempo con él. Conversar con Gali es muy ameno, nunca falta conversación y se pueden generar muy buenos debates.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La verdad me dio mucho gusto verlos a todos, me hacían falta estos momentos, creo que he subestimado el efecto que tiene el ver y socializar en persona con otros. Tengo taaaanto tiempo encerrada en casa por la pandemia y me he acostumbrado tanto a socializar por zoom que he olvidado lo bien que se siente simplemente salir por un café con los amigos y echar la platicada. Quiero repetirlo lo más pronto posible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y bueno… fuera de eso, este día fue como cualquier otro día, rutina de trabajo y ya! Cabe mencionar que por esta salida no pude trabajar en el proyecto de la escuela, pero no importa, la verdad es que esta salida me dio las pilas necesarias para mañana echarle todas la ganas al proyecto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para cerrar con broche de oro, Gali me invitó a un club de lectura. Hace mucho que no estoy activamente leyendo y quiero intentar hacerme parte del club para incentivarme a leer, tal vez el hacer comunidad con otros sea un diferenciador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En fin…. ya es tarde, ya tengo sueñito, me iré preparando para ir a la cama.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.D. Me arreglé un poquito para esta salida y wow, me sentí tan guapa jajajajajaja. Definitivamente esta salida me levantó el ánimo. I’m happy :), today was a good day! Good night!&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="journal" /><summary type="html">Son las 10:56 pm y acabo de terminar de cenar una Yakisoba. Estaba deliciosa pero estoy segura que no es una Yakisoba real, hasta donde recuerdo las Yakisobas tienen un buen de ingredientes incluendo huevo y esta no tenía huevo lo cual para mi es genial por que de haber tenido no la habría comprado. No soy fan del huevo.</summary></entry><entry><title type="html">Día 1: Iniciando diario personal</title><link href="http://localhost:4000/journal/2021/10/13/d%C3%ADa1.html" rel="alternate" type="text/html" title="Día 1: Iniciando diario personal" /><published>2021-10-13T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-13T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/journal/2021/10/13/d%C3%ADa1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/journal/2021/10/13/d%C3%ADa1.html">&lt;p&gt;Ok, iniciamos. 
Tenía este dominio y no sabía que hacer con el, la verdad es que no tengo mucha imaginación, no me considero muy creativa. Además a veces tengo tiempo libre y me aburro porque no tengo un hobbie definido, así que, ¿Por qué no tener un diario personal?… Suena chido y ya lo había pensado pero no lo había hecho por que un diario personal público no suena a muy buena idea, no suena atractivo exponer tu mente al mundo y menos en tiempos de canceling y hardcore criticism XD, pero después de pensarlo un momento, lo más posible es que nadie nunca lo lea jaja XD y a mi puede servirme de hobbie, para mejorar mi creatividad pues “voy a escribir”, matar el tiempo y tener históricos de mi vida jaja XD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podría tener un diario en físico, una libreta o algo así pero no suena muy práctico acumular libretas, menos cuando no tienes un domicilio fijo y tienes que mudarte. Un diario digital suena a mejor opción.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uno de los motivos principales para iniciar este diario es que a veces estoy muy pero muy aburrida y tengo cero ideas de que hacer para desaburrime. Y siiiii ya sé que hay muuuchísimas cosas que podría hacer pero a veces entro en estados emocionales donde nada me atrae, nada me entusiasma, todo me da pereza, todo me da flojera. Sinceramente quisiera encontrar una pasión (hobbie) que me entretuviera por horas, por días, por años y que me hiciera estar super enfocada pero nop, no tengo esa pasión. Tiendo a tener hobbies si, pero también tienden a aburrirme con el tiempo. Ya veremos que tal me va con este nueva actividad de poner mi mente, día y rutina en un blog.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anyway, quiero que este blog sea super informal, supe relax, es decir, la idea es relajarme ¿no? la idea es disfrutar llevar tracking de mi vida aquí y para es no se ocupa mucho más que laptop y conexión a internet, no pienso preocuparme de si cometí errores ortográficos jajaja XD (maldito inglés está afectando mi español).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pues va, día 1 listo. Vaya que eso de tomar café en las tardes está genial! Me da energía para seguirle al día de sobra. Y se siente bien esto de escribir de mi para mi. Cuando escribo de mi para el mundo se siente demasiada responsabilidad y demasiado compromiso jaja XD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok, hasta el día 2. Au revoir!!!&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="journal" /><summary type="html">Ok, iniciamos. Tenía este dominio y no sabía que hacer con el, la verdad es que no tengo mucha imaginación, no me considero muy creativa. Además a veces tengo tiempo libre y me aburro porque no tengo un hobbie definido, así que, ¿Por qué no tener un diario personal?… Suena chido y ya lo había pensado pero no lo había hecho por que un diario personal público no suena a muy buena idea, no suena atractivo exponer tu mente al mundo y menos en tiempos de canceling y hardcore criticism XD, pero después de pensarlo un momento, lo más posible es que nadie nunca lo lea jaja XD y a mi puede servirme de hobbie, para mejorar mi creatividad pues “voy a escribir”, matar el tiempo y tener históricos de mi vida jaja XD.</summary></entry></feed>